清理街道

去補給資源同睇電視既時候，見到一地垃圾，其實係咪可以組織一下清理街道？

反對者勿屌 純粹覺得比外國見到香港人好既另一面，而唔係搞完事就算。

啱 唔應該留低成地垃圾囉

外國燒車胎tim～

去幫清道夫手 好過一大班人又俾人針...

如果唔係放咗催淚彈 條街依然好乾淨

想執還想執
但唔撚敢出去執

一出就畀狗咬到仆街

你叫班黑警清啦
人都趕走晒仲執垃圾

嗰啲唔係垃圾 係殘骸

想幫手清理 但後生仔單丁一定畀佢地拎嚟出氣

由啲垃圾block多陣條路啦